{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055958",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/yangsajae.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양사재"
    },
    "text": "ヤンサジェは全州に位置する韓屋村でゲストハウスを運営する宿として知られています。 客室の中にはエアコンが完備されていて快適な宿泊ができ、庭園も提供されて美しい風景を楽しむことができます。 無料Wi-Fiも提供され、インターネットを利用できます。 Omokdae and Imokdaeからは約2分の距離に位置し、全州うちわ文化館からも500mの距離にあるので観光にも良い位置にあります。 客室内にはアメニティとしてシャワー設備、洗面用具、ヘアドライヤーなどが備えられており、便利に使用できます。 また、近くにはJeonju Hyanggyo Confucian School、校洞アート美術館、全州工芸品展示館など様々な観光名所があります。 近い空港は群山国際空港で、約54kmの距離に位置し、ヤンサジェは全州中心部から約1.1kmの距離に位置しています。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヤンサジェはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヤンサジェは全州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヤンサジェの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ヤンサジェの客室にはエアコンが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ヤンサジェでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ヤンサジェでは無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヤンサジェからどのくらいの距離でOmokdae and Imokdaeに行けますか？",
            "answer": "ヤンサジェからOmokdae and Imokdaeまでは約2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "全州うちわ文化館はヤンサジェからどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ヤンサジェから全州うちわ文化館までは約500mの距離です。"
        },
        {
            "question": "ヤンサジェの客室内にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "ヤンサジェの客室内にはシャワー設備、洗面用具、ヘアドライヤーなどのアメニティが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ヤンサジェ周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ヤンサジェ周辺にはJeonju Hyanggyo Confucian School、校洞アート美術館、全州工芸品展示館などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこにありますか？",
            "answer": "最寄りの空港は群山国際空港で、約54kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヤンサジェは全州中心部からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ヤンサジェは全州中心部から約1.1kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヤンサジェでは何時からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "ヤンサジェでは午後3時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "ヤンサジェでは何時までにチェックアウトをする必要がありますか？",
            "answer": "ヤンサジェでは午前11時までにチェックアウトをする必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 489
    }
}